# Kodi Media Center language file
# Addon Name: iPhoto
# Addon id: plugin.image.iphoto
# Addon Provider: jingai
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "Path to iPhoto or Aperture Library"
msgstr "iPhoto或Aperture照片库路径"

msgctxt "#30001"
msgid "Ignore published (MobileMe) albums"
msgstr "忽略已发布相册(MobileMe)"

msgctxt "#30002"
msgid "Ignore 'Flagged' album"
msgstr "忽略有标记的相册"

msgctxt "#30003"
msgid "Auto update library"
msgstr "自动更新照片库"

msgctxt "#30004"
msgid "Hide Update Library item in main menu"
msgstr "主菜单中隐藏“更新照片库项目”"

msgctxt "#30005"
msgid "Ignore empty albums"
msgstr "忽略空相册"

msgctxt "#30006"
msgid "Ignore keywords"
msgstr "忽略关键字"

msgctxt "#30015"
msgid "Enable Places support"
msgstr "启用地点支持"

msgctxt "#30016"
msgid "Show Places as"
msgstr "显示地点为"

msgctxt "#30017"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgctxt "#30018"
msgid "Lat/Lon Pairs"
msgstr "纬/经度"

msgctxt "#30020"
msgid "Default photo sort method"
msgstr "默认图片排序方式"

msgctxt "#30021"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "#30022"
msgid "XML Date"
msgstr "XML日期"

msgctxt "#30023"
msgid "Label"
msgstr "标签"

msgctxt "#30024"
msgid "Size"
msgstr "大小"

msgctxt "#30025"
msgid "Download maps from Google"
msgstr "从Google下载地图"

msgctxt "#30026"
msgid "Show map as fanart"
msgstr "地图显示为同人画"

msgctxt "#30027"
msgid "Managed Library (change requires rescan)"
msgstr "管理库（变更后需重新扫描）"

msgctxt "#30028"
msgid "Local root path to Masters"
msgstr "本地根目录"

msgctxt "#30029"
msgid "Rewrite root path as"
msgstr "根目录重写为"

msgctxt "#30030"
msgid "Hide View Documentation item in main menu"
msgstr "主菜单中隐藏浏览文档项"

msgctxt "#30060"
msgid "View mode in Confluence"
msgstr "Confluence下浏览模式"

msgctxt "#30061"
msgid "Default"
msgstr "Default"

msgctxt "#30062"
msgid "Pic Thumbs"
msgstr "图片缩略图"

msgctxt "#30063"
msgid "Image Wrap"
msgstr "图片卷动"

msgctxt "#30066"
msgid "View mode in Metropolis"
msgstr "Metropolis下浏览模式"

msgctxt "#30067"
msgid "Default"
msgstr "Default"

msgctxt "#30068"
msgid "Picture Grid"
msgstr "图片格"

msgctxt "#30069"
msgid "Galary Fanart"
msgstr "Galary同人画"

msgctxt "#30080"
msgid "Default photo sort direction"
msgstr "默认图片排序方向"

msgctxt "#30081"
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgctxt "#30082"
msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgctxt "#30090"
msgid "General"
msgstr "菜单选项"

msgctxt "#30091"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "#30092"
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

msgctxt "#30099"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "#30100"
msgid "Events"
msgstr "事件"

msgctxt "#30101"
msgid "Albums"
msgstr "相册"

msgctxt "#30102"
msgid "Ratings"
msgstr "评分"

msgctxt "#30103"
msgid "<< Update Library >>"
msgstr "<<更新资料库>>"

msgctxt "#30104"
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

msgctxt "#30105"
msgid "Faces"
msgstr "肖像"

msgctxt "#30106"
msgid "Places"
msgstr "地点"

msgctxt "#30107"
msgid "<< View Documentation >>"
msgstr "<< 浏览文档 >>"

msgctxt "#30108"
msgid "Projects"
msgstr "项目"

msgctxt "#30200"
msgid "%d star"
msgstr "%d星"

msgctxt "#30210"
msgid "Importing Library"
msgstr "导入资料库"

msgctxt "#30211"
msgid "Imported %d items"
msgstr "已导入%d项"

msgctxt "#30212"
msgid "Scanning Library..."
msgstr "扫描资料库..."

msgctxt "#30213"
msgid "Update library"
msgstr "更新资料库"

msgctxt "#30214"
msgid "Ignore Keyword"
msgstr "忽略关键字"

msgctxt "#30215"
msgid "Remove cached maps"
msgstr "删除已缓存地图"

msgctxt "#30216"
msgid "Reset add-on database"
msgstr "重置插件数据库"

msgctxt "#30217"
msgid "Add-on documentation"
msgstr "插件文档"

msgctxt "#30219"
msgid "Resetting add-on database..."
msgstr "正重置插件数据库..."

msgctxt "#30220"
msgid "Enable Support for Places?"
msgstr "启用地点支持？"

msgctxt "#30221"
msgid "Places looks up addresses via Google."
msgstr "通过Google查找地点的地址。"

msgctxt "#30222"
msgid "This can slow down the library import a bit."
msgstr "这会稍减慢资料库导入速度"

msgctxt "#30223"
msgid "You will also need to reimport your library."
msgstr "你还需要重新导入资料库"

msgctxt "#30230"
msgid "Delete add-on database?"
msgstr "删除插件数据库？"

msgctxt "#30231"
msgid "Add-on database is corrupt."
msgstr "插件数据库已损坏。"

msgctxt "#30232"
msgid "Deleting it will not harm your Photo Library."
msgstr "删除它不会损坏你的照片库。"

msgctxt "#30233"
msgid "You will need to rescan after this."
msgstr "之后你需要重新扫描"

msgctxt "#30240"
msgid "Failed to initialize add-on database."
msgstr "插件数据库初始化失败。"

msgctxt "#30241"
msgid "Please reimport your Library."
msgstr "请重新导入你的资料库"

msgctxt "#30250"
msgid "Deleting cached map images"
msgstr "删除已缓存地图图片"

msgctxt "#30252"
msgid "Scanning..."
msgstr "扫描..."

msgctxt "#30260"
msgid "Library import in progress"
msgstr "资料库导入中"

msgctxt "#30261"
msgid "Unable to reset database."
msgstr "无法重置数据库"

msgctxt "#30262"
msgid "Currently unsupported"
msgstr "目前不支持"

msgctxt "#30263"
msgid "This function is unsupported %s %s."
msgstr "此功能不支持 %s %s。"

msgctxt "#30300"
msgid "Library import in progress"
msgstr "资料库导入中"

msgctxt "#30301"
msgid "Library import successful"
msgstr "资料库导入成功"

msgctxt "#30302"
msgid "Library import failed"
msgstr "资料库导入失败"

msgctxt "#30310"
msgid "No items"
msgstr "无项目"

msgctxt "#30320"
msgid "Database reset"
msgstr "数据库重置"

msgctxt "#30321"
msgid "Failed to reset database"
msgstr "数据库重置失败"

msgctxt "#30322"
msgid "Deleted %d cached maps"
msgstr "删除%d已缓存地图"

msgctxt "#30330"
msgid "Keyword '%s' hidden"
msgstr "关键字“%s”已隐藏"
